GME 人民 VS 吸血鬼基金

如果係為信念，不服各界人士使橫手，而且對自己股票戶口數字已經置生死於度外既連登仔。你地STRONG HOLD GME ，我祝福你地打死班仆街大鱷，夾到佢地破產。

但如果打算靠trade gme搵錢既人，我奉勸你早日離場，呢幾日充滿無數變數，對家可以出賤招令到你啲錢化為烏有，琴晚股價過山車已經係好好既警號。

呢個係我最後一個講關於GME既post，係咁

想睇火燒連環船